點解啲人坐巴士會伸隻腳落自己凳底？

點解啲人坐巴士會伸隻腳落自己凳底
而唔係伸去前面凳底？

自己凳底放自己腳 好正常
你會唔會放自己隻手落人地褲袋？

坐低隻腳正常都係伸前架啦
leg room 都係指兩個位既距離

嗰個人係咪坐咗你前面

噏乜春

其實大部份人都唔會坐低縮後隻腳係自己凳底。

用下腦

曲腳坐

因為前面個個擺自己對腳落自己凳底囉，第一個位前面又冇空間俾佢擺